喺台灣買左架二手26, 自己渣車其實真係爽好撚多

計翻可能幾千蚊港紙,

平時GTA渣到最高速都冇乜feel,

但自己渣26, 可能去到60, d景色已經開始少少動感,

再快d, 會完全感受到d風阻力同埋聲音.

同埋會開始遊車河,好中意周圍去, 見到靚景色就停一停影張相.

冇車既道路就渣到最盡...去感受速度感.

油費講緊4L都係75台幣左右(廿幾港紙到) 已經可以玩好耐

依d娛樂係香港完全未試過

台灣渣26真係好爽 又安全

路況其實麻麻地, 交通規劃得好差,

唯一好處就條路夠大同埋唔會好似香港咁渣下停下

考牌係果度考?

yes

幾十蚊港紙有張牌

睇到扯扯地

揸多排你就唔想揸架喇，特別係你搬咗出去唔住學校宿舍嘅時候。

每日朝頭早8:00準時塞機車道，好天曬落雨淋，仲要俾人逼車。

不過台灣玩車係幾爽嘅

利申，擁有過NSR150、KTR150、58.5一代戰、Cuxi115

唔係好危險咩
睇fb台灣幾日一單新聞